有無巴打係公大讀政政？

如題，如果有讀可唔可以講下d課程同教學係點？

乞食 唔好讀
利申：讀政政

有
G瘋

乞食大學 乞食科

仲諗住去讀

你而家渣個兜出街就可以當讀完

唔好讀呀
遇到痴瘋咁freeride嘅同學就仆街

讀讀下BA對政政有興趣，所以想轉去year 2

More

職業訓練局 好過啦

讀完出嚟一定係香港棟樑，成世比人 踩住

爬返網典啦
佢之前話自己走堂冇分到組
臨交deadline前叫人add埋佢個名呀

黃之鋒
香港公開大學政治及公共行政榮譽社會科學學士

好撚難
公大易入難出

利申讀公大 識人入政政

distance就話難姐
full time 難毛咩

有無諗過係讀個班人廢